大家人生中買得最錯嘅嘢係咩

有啲咩買咗返嚟
又貴又用唔著

牛熊

手持雲台兩支，最後iphone xr同gopro7攪掂哂，又唔洗set 野